{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 마이크로리조트 운영 정책"
    },
    "text": "予約チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しができません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 そのため、未成年者の予約及び利用は運営ポリシーに基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常に再予約することができます。 個別バーベキューの利用は炭とグリルのレンタル料金込みで20,000ウォンで、ご利用の際は11時までに完了しなければ、他のお客様の邪魔にならないよう注意する必要があります。 一軒家ペンションはIPTVとWiFiを提供し、客室は禁煙です。 駐車が可能で、海水浴場が近くにあるので休憩を楽しむことができます。 南海羊牧場ヒノキの森、ムンハン漁村体験村、ワンジ桜道、錦山と菩提庵、尚州銀砂ビーチ、ムルコン・バンショオブリム、ドイツ村、松亭松風海辺、多量の村や園芸芸術村、三千浦（サムチョンポ）などの周辺観光名所を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "予約チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、どのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されていますので、未成年者の予約及び利用は運営ポリシーに基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意することはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは受けられますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表に誤りがあった場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用は炭とグリルのレンタル料金込みで20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションで提供されている設備はありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションはIPTVとWiFiを提供し、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "周辺観光名所は何がありますか？",
            "answer": "南海羊牧場ヒノキの森、ムンハン漁村体験村、ワンジ桜道、錦山と菩提庵、尚州銀砂ビーチ、ムルコン・バンショオブリム、ドイツ村、松亭松風海辺、多量の村や園芸芸術村、三千浦（サムチョンポ）などの周辺観光名所を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 599,
        "QA": 759
    }
}